【玩命】直播生吞49條泥鰍

世界難撈，如今做直播，也要搵命博。網上近日瘋傳一段短片，一名送外賣的男子利用空餘時間做直播，但想到自己只懂得送外賣，其他甚麼都不會，便決定在直播時表演生吞泥鰍。這名外賣小哥將49條活泥鰍全部都倒入紅酒中，在網友的歡呼下一口氣將這杯紅酒泥鰍喝完。結果...悲劇發生了！

內地傳媒並沒有交待，這名外賣小哥來自何處，以及何時在直播中表演這場生吞泥鰍，但就指他將這杯紅酒泥鰍喝完後，自己的胃相當難受，這些泥鰍在胃裏不停的翻滾，這讓小哥痛的在地上打滾。直播最後被迫終止，小哥則被緊急送到醫院去了。
至於這名外賣小哥的現況，則未見相關報道，但內媒記者不忘最後勸戒這名外賣小哥，「看來錢也不是那麼好賺的，還是老老實實的送外賣吧。」

支那仔牛X死了

sb

死撚左未？？

會唔會咬穿個胃